陳伯以一抵萬

做到其他示威者做唔到的事